今次死黑警嘅部署好撚蠱惑

今次死黑警嘅部署好撚蠱惑 谷晒啲人喺灣仔 書展亦有好多一家大細尤其是小朋友搞親佢哋普通嘅人一定唔高興

鄺神今朝live講咗灣仔地勢不利

灣仔擺曬水馬
好難離開
加上黑警依家基本唔驚d 咩唔關事既市民
佢地照打照捉你返去,拎你部電腦再屈你child porn

遊行散隊時根本灣仔站都消化唔到如此巨大人流，灣仔站月台又窄，又有人會去書展，到時混亂不愖隨時倒灌又封站，咁不如索性行落金鐘甚至中環搭車走好過。

呢個又係警犬設局局出困獸鬥

黑警想返身 結果奸有奸輸

人在做 天在看 黑警小心最後幾年

行完返銅記

啱啱呢一兩日SCMP出埋新聞話要捉埋和理非
擺明係想壓低遊行人數 唔該大家
任何事要睇人
手足安全最重要

拖埋唔關事既人落水，咪更多人知道班黑警係點。

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

佢地plan好哂灣仔 呢邊又照入虎口個下攪笑

佢呢幾年係最後架啦